IKalkulatorowaciaKlassa
musi obsahovat propertu ulong? EKObjectLptr { get; set; }
tuto propertu vyuziva EK pre optimalizaciu prehladavania listov properiet atd Netreba s nou nic robit, len ju treba vytvorit
